有冇手足同巴拿馬總統有d交情

同佢講還返個位比人喇